1q求秒 咩動物成日出賣大佬？

答案一定合理過木鹿大王

利申:係連登問過2次都未有人答岩

答案唔夠呢個合理既話我切

最好快d 講，唔係就成版都同一個答案

想考考連登仔智力先

第3頁開估

蟻，因為蟻多嬲死象

秒

木

因為木淥大王

錯，係大王在木鹿之下

錯

狗
最叻狗咬狗骨

但無出賣大佬喎ching

木鹿大王

因為鹿死誰手

木鹿大王
因為鹿野仙踪

我諗起清朝皇帝個條仆街

鹿

My boss my hero

答案：my hero

個答案實好過佢個個

貓
因為喵喵

5仔牛

新品種？

仙人掌

馬嬲
因為比人食個大腦

nice try 咁多個答案得呢個似d樣,但錯

依家講動物呀 仙人掌獸呀依家

羊弟弟
送佢大佬入虎口

貓 因為喵

呢個係乜撚嘢logic

超陰鼠

龜
因為我鍾意烏龜

狐狸，因為狐經大佬

人類

鵰
因為鵰你出賣大佬

貓
因為我鐘意貓

呢個ok 喎

熊 因熊出賣注意

豬 因為樓豬25

中

小明 因為小明真係跑得好快

鷹，因為涼陣鷹

臥底 （人=哺乳類動物）

雀 因為識飛

羊
因為望見老虎發吽逗